{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_027438",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.musinsa.com/app/goods/3405557",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "울 블렌드 해링턴 재킷 [블랙] WOOL BLEND HARRINGTON JACKET [BLACK]"
    },
    "text": "ムシンサスタンダードブランドのブルゾン/MA-1製品はゆったりとしたシルエットのウールブレンドハリントンジャケットです。 この製品はアイコニックなクラシックジャケットであるハリントンジャケットをモダンに再解釈したもので、オーバーサイズシルエットでデザインされました。 この製品は50%ウール含量で製作され保温性が高く、厚みのある22ozイブジクメルトン生地で作られており肌触りが柔らかくてしっかりしています。 ハイネック構造で首の部分を温かく包み込み、コーデュロイ生地が重ねられて肌触りがなめらかです。 前開きにはYK社の2ウェイメタルファスナーを使用して様々な演出が可能です。 袖はラグラン構造で自然なシルエットを演出し、フラップポケットには安全に持ち物を保管できるボタンが付いています。 袖と裾にはリップが適用され、ボリューム感のあるシルエットを演出します。 この製品はクラシックなデザインと優れた保温性で様々なルックに活用でき、19~28歳の男性に人気の高いアイテムです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このムシンサスタンダードブランドのブルゾン/MA-1製品はどんなシルエットですか？",
            "answer": "ゆったりとしたシルエットのウールブレンドハリントンジャケットです。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのように再解釈されていますか？",
            "answer": "アイコニックなクラシックジャケットであるハリントンジャケットをモダンに再解釈したものです。"
        },
        {
            "question": "この製品の生地はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "50%ウール含量で製作され、22ozイブジクメルトン生地を使用しています。"
        },
        {
            "question": "この製品の首元はどのようにデザインされていますか？",
            "answer": "ハイネック構造で首の部分を温かく包み込んでおり、コーデュロイ生地が重ねられています。"
        },
        {
            "question": "この製品の前開きにはどのようなファスナーが使われていますか？",
            "answer": "YK社の2ウェイメタルファスナーが使用されています。"
        },
        {
            "question": "この製品の袖はどのような構造ですか？",
            "answer": "ラグラン構造で自然なシルエットを演出しています。"
        },
        {
            "question": "この製品のポケットにはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "フラップポケットにはボタンが付いており、安全に持ち物を保管できます。"
        },
        {
            "question": "この製品の袖と裾はどのように仕上げられていますか？",
            "answer": "袖と裾にはリップが適用され、ボリューム感のあるシルエットを演出しています。"
        },
        {
            "question": "どんなルックにこの製品を活用できますか？",
            "answer": "クラシックなデザインと優れた保温性で様々なルックに活用できます。"
        },
        {
            "question": "どのような年齢層の男性に人気ですか？",
            "answer": "19~28歳の男性に人気の高いアイテムです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 423
    }
}